冇左聯絡方式 先體會到有幾重要

因為好多原因 會令你失去聯絡對方既方法 不論係狠心刪去 又或者無心之失 但點都好 當你某日發現已經再無途徑搵得番對方 又有幾多個先知原來自己放唔低

我失去嗰個都係喺台灣

ps 你巴定絲？

我們的目的地 開始分歧 卻只想要逃